【健康講座】 20210321 葵芳抗疫5.0健康講座 / 科興下星期打第二劑 / 健康講座完場前差人「攞尾彩」？

#錢錢 #錢寶芬 #健康講座

【健康講座】
20210321 葵芳抗疫5.0健康講座 /
科興下星期打第二劑 /
健康講座完場前差人「攞尾彩」？

People Power
39.1K subscribers

成為 YouTube 會員：
捐款戶口 | 轉數快：(FPS ID) 8986663、(電郵) peoplepowerhk@gmail.com、(電話) +852 63964111 | (支票抬頭 PEOPLE POWER) 滙豐銀行 499-747327-001 東亞銀行 015-514-10-404755-4
PayMe：

🤗Facebook：
☎️MeWe：
🎥YouTube：
🐦Twitter：
📷IG：

#錢錢 #錢寶芬 #健康講座